重熊區已殺，已all in 熊

220見

274

gun

跟

布神

痾煙！

Gun 28000 bear all ined

all-in ed

等收錢

準

熊熊哈！
熊熊哈！
有布神冇窮人

Gun左

GUN

淡友全面進場

邊到睇到條down trend